WFH半日已經覺得好悶

仲有六日呢種生活
真係唔知點挨

身在福中不知福

好彩我平時日日喺屋企都算啱啱開始慣

wfh緊去做uber
賺多個錢

唔止六日
有排WFH

去吓行山，記得打卡

你而家冇，但將來會有

我老闆去左美國肺炎埋番唔到黎
而家個人驚青
叫我以後WFH

朝早拿拿林做曬啲嘢就瞓咗成個下晝

人就係咁犯賤

窮撚
無錢養車

一齊啦

其實長期WFH真係會悶，平時都有同事傾吓計
肺炎又唔出得街，無晒社交

利申：冇得WFH

垃撚圾
即刻買架2手錢七開工
即買即做，1個月就賺返架車錢啦，做多半個月雜費賺返
又可以去溝女
Wfh正

呢個唔岩聽但真
連登仔覺得你曬命但到佢地自己一個係屋企兩三個月佢地就明

本身份工冇乜野做俾你間中兩三個禮拜WFH就好爽
但長期係會好悶
另外好多野做又要同人夾個d WFH真係會唔方便
唔係個個都有自己房可以remote開會

冇野做就爽
但一wfh， d 人就expect你多d
最初仲諗住做運動，做佢老味，日日朝8晚10

落街行下囉
一係行下山先

yes 見唔到個人當你無野做咁
仲忙過係公司
無野做既wfh 好幸福

屌你老母

笑撚死爆到咁仲走去做uber
係想吸毒定幫手播毒

唔低得?生意幾撚好。好快首期

唔抵得
揸緊幾多層樓啊